中移動算唔算中資界最後清泉?

價錢無論固網同流動上網

都平其他電訊商20%

重有本土派內外通訊都用佢

平靚正重唔係中資界清泉?

大灣區計劃？

is

五毛先用

五毛群龍共舞

身邊好多fd用支那移動
班撚屌由中學人仔用到而家
又貪平唔肯轉
支那移動係香港做到咁大
多得呢班港豬

搶市佔先玩性價比破壞者姐
畀少少甜頭就冧哂咁

咁平我又唔句喎

免費

中國聯通呢

有關sir獨派認正
一定係清泉

Lm

你話埋關sir喎

五毛黎 入list啦

我信關sir

咁五毛關隱瞞係支那教書啦？

咁都叫港豬就寧做港豬不做水魚喇

邊個賣港唔係咁諗

其他電訊商寧願流失客戶都要定價咁貴賺取暴利

搭鐵站與站之間完全load空氣
轉左 birdle幾撚爽，打機都無問題

得閒出去行吓啦，日日係屋企打丁

用個服務都叫做賣港
講到自己大人物咁

出入都係渣車多 ，香港有咩地方值得行 sorry

手機上網都好方便

本土派核心成員都敢用佢黎傾機密嘢
就知中移動應該幾安全

有補助先咁平

基本上你揾過咩人 共產黨都知

坤哥唔撚掂

以前貪平用佢 依家3仔用耐咗 畀我個價都做到同中移動一樣

幾錢

攞哂你個人資料去賣當然會平少少月費比你

雖然我支持關sir， 但係佢今鋪真係柒到出汁， 幫唔到

中國人做生意鐘意價格戰
趕走你咪獨市囉

可能學獨聯入侵左中移動呢

俾狗用 唔洗咁貴

垃圾90後00後
食探肛睇世窗

一小時生活圈

身邊啲專業人士都係用smartone

身邊啲獨派用cmhk

岩
淘個寶都叫賣港
去一轉深圳玩都叫賣港
飲杯喜茶都叫賣港

關sir都用
梗係好野嚟啦

毒品一開始直頭免費

HKBN都平 Smartone網絡

Cmhk廢到仆街
係海港城完全冇訊號